女朋友cosplay

我女朋友玩cosplay既 仲係朋友果時都玩架了仲去捧場過。但係一齊左之後 我發覺我好唔想佢玩呀 但係佢自己就好鍾意 同好想玩。佢個人無咩興趣 Cosplay就最大既興趣 我明白要佢放棄就自私既 但係我好唔鍾意 佢都知我討厭 尤其是佢打算買新服。其實係咪我思想有問題 有冇過來人過兩招 sorry打咁長

cosplay住咁屌，你就爽死啦

帽事既
樓上講得啱 包容下啦

上帝送你一頂帽

點解唔想佢玩cosplay先
如果驚哂錢就萛啦
佢買得起 負擔到咪得 又唔係叫你比
如果係驚狗公既話其實度度都有狗公
如果你女朋友愛你既去到邊都唔會比人溝到 你都識講啦cosplay係佢興趣 作為男朋友應該要支持佢既興趣而唔係唔比佢做佢鐘意既野

太空坦克, 諗起都扯扯地

你叫佢係床上面
每次都要cosplay
仲要每次都唔同裝扮咁比你屌

慢慢每一次cosplay
就諗起要比你屌
佢好快就會無哂性趣再cosplay架喇

厭惡式療法專家
利伸 大學 elective psycho 拎D

cosplay住屌真心正

正呀

認真 等戴帽

玩得cosplay, 多數都會接私影
接得私影, 多數都會...

冇事既
我玩cosplay但係未接過
利申 偽娘

你憑咩叫人放棄？ 又唔係吸毒跳樓

唔知你真心定假膠
不過如果真心既話就要睇翻你條女係真心有愛想cos翻個人物定想乘機露肉
佢有無玩裸cos? 戴個假髮除曬衫就話自己coaplay玩藝術？
定係個種好有心自己整衫整道具既coser黎？依兩種人前者雞多
後者就應該真係宅宅爲興趣，咁我建議你睇開d啦
btw其實就算你見d coser著到好暴露，show曬北半球出黎都未必係真係露緊肉架，例如好多人cos罪惡王冠個女主個陣都會戴假波成件套上去，因為唔係個個有咁靚既胸型carry到

樓上一刀切話叫人分手個d麻煩死開

佢勉強負擔到 好自私咁講 我唔鍾意佢比人影 擺曬poses 我曾經按佢要求 有次cosplay我係佢身邊陪左成日 我有種女朋友被人視姦 比人睇成性幻想對象咁 我係咪有被迫害妄想症

有冇cos 圖

佢有接私影 每次都有人陪 問題係搵個女仔陪 買一送一唔擔心就假了 我有講過陪佢私影 佢就話搵個cosplay行內人好過

我同佢好清白 無咁既行為

無圖講經咩

btw 接私影即係要搵攝影師
咁攝影師就比錢嘅，咁唔比錢咪肉償囖
cosplay嘅世界不嬲都係咁，無例外

可唔可以解釋下

攝攝日日屌，男朋友無得屌
快D買部單反做攝攝啦
i mean 狗公

所以作為一個男朋友既你 唔反對自己女朋友露肉反而支持

係普通攝搵佢合作有時成10幾人成團影添

貴圈真亂

sex party
你咪唔好信囖